幸福中國有限公司提提你：咇 現在三峽大壩水位係 16 2. 09 米

父哥入我post thx

ok

推

冇事嘅，十四億人民一人一啖都飲晒啲洪水啦

200米水位係咩概念

點解個數字重會公開
定係其實嚟緊已經俾官方鎖死咗，唔會再上升？

幸福中國好透明的

無鎖
琴晚仲係160

....

from wiki
正常水位 175米（574英尺）（正常蓄水位）
145米（476英尺）（防汛限制水位）
155米（509英尺）（枯水期最低消落水位）

者係越升越無事??

過左 175 先開始有事

佢175 之後排56000 都冇事
當排50000個陣 = 冇大霸

－入
又win

181：滅頂
175：正常
155：最低水位

香港建築工程師潘焯鴻即在個人FB專頁表示：網傳大壩「變形」的衛星圖，其上所呈現扭曲外觀根本不可能在混凝土建築物出現；大壩存量高峰為180米，超過175米才需要不正常洩洪，而警戒線則是145米，按現時儲水量就「僅僅」超過警戒線2米，實際上遠遠未超過大壩容量。
(三峽大壩潰堤論為何「老是常出現」？ HK01 2020-06-26 )

而家上游仲係咪落緊雨架? 定飄哂去下游?

點解冇入淨出都仲高左？其實點睇？

上游有第二度洪水落緊去

幸福中國有限公司提提你：咇 現在三峽大壩水位係 16 2. 25 米

要過幾多先危險

175以上 未試過

過左再講啦

唔好比佢停啦!!!

50000排出之前幾日已經試過
佢排出量有時show有時唔show

點會有事落多幾個月先講啦

過175就會鎖

過左180先有事
大家唔好諗咁多

增加得好慢 , 唔夠水

Update 得即係無事啦
有事就唔會update啦

想太多

雖然我都好想

冇事 連登仔早啲訓啦

佢D 樓比水沖左咁多落河
咁會唔會落埋大霸呢?

一棟商業大廈...

屌 一人一啖就飲晒啦 驚閪咩

162.25 now

200米都唔會冧 算吧啦

嚟緊嗰邊天氣會點？

供水股要大升啦

咁撚低，成班on9就係到打飛機
我碌尻都長撚過佢

封頂啦 冇得再升

矮過如心少少

我地個post係幸福中國
邊個話要高

FAKE NEWS！
沒事兒！沒事兒！

集氣
一定冇事！

咁都唔係好高啫

講真
真係佩服大陸咁宏偉既基建
都100%肯定唔會有事，大雨咪繼續排洪解決囉，但好撚肯定一一一定唔會缺堤！！！

有冇人可以plot個圖睇下幾時過175

冇事啦黨咁強

第一屆渡江泳準備開始

其實唔會有事 佢開恆排水口排水就搞點
反正人命係數字 下遊死幾多人黨根本wfc

聽蕭生講為左發電水位長期above百幾的

水為財啊
水位就係中國人幸福指數

好小事

無事嘅，固若金湯

你點解會覺得啲數據係真嘅

咩位走好？ 有冇專家可以分析下

可防可控

其實仲好多位剩
而且努力d排水就ok

報得出黎一定冇野
之後仲可以打飛機話成功抵擋萬年一遇洪水

有排先175啦，175以上仲有啲空間，根本唔怕

無事嘅，cctvb話退緊，唔係唔信黨掛

162.25 22:55

咁係咪應該問點解未到175 就要排洪？ 下游浸到仆街wo

平時冇咁多水，就儲存啲水到175，用黎發電
臨到雨季，就放晒啲水落145
雨季一到，啲水就慢慢由145上反175
週而復始
冇事嘅

好似朝早先突破160 夜晚已經162？？！！

水為財 發大達

呢幾日一日先升得嗰3米
仲要5日先過175米 聽日就停雨啦

今日都冇乜啦

無事既！

仲有幾十米

有排都未到

認真 算鳩數啦
唔係以為連登仔燈幾下就出事
係咪睇得太多陰謀論/大紀元

三峽大壩唔撚會崩架

樓主pin依個
我見啲人討論咗成個月都唔知幾高先係滅頂

根本無事, 三峽大壩點會冧?

同冇左個霸冇分別

中國科技好勁...咪傻啦

一定冇事，咪亂UP。
支那強大，一定唔會冧，一定唔會死咁10億8億。

排洪D 水會去邊?

正如支爆一樣
講左咁耐都未有事

都話唔會有事囉
聽日停雨
後日乾哂

一定唔會爆
一定唔會浸

連登集氣

沒事兒

數字係用黎刷新
又贏了,14億人遊走生死邊緣,好威尾國食屎啦

幾多會潰堤?

世界第一

不要造謠 中國何來有水災 要相信習帝

哦...

喂屌之前D大紀元新唐人 147 就打哂飛機

唔好求鳩其信一個網上冇得fc嘅數目字啦
打晒飛機好似啲藍屍原始人咁

波台狗走啦，屌你老

過左180 d水比起上面過。

仲有十幾米
每日加2 米
即係仲要keep 多一星期暴雨先可能有事
咁即係無事啦

無事既

一日升2米

9洞齊開開到盡都壓唔低水位
你等到175先排洪就一波大浪滅下游

三峽無得睇了

上上上

有了，162.41

6個鐘1米

唔開閘, 一早175左

留意下聽日印度嘅綱站個衛星今晚睇唔睇到佢鬼鬼祟祟又大排洪好過

有排先181，驚閪咩

洪水只係用嚟測試我哋大中國基建質素

你班井底連燈仔講少兩句嘢啦

蓄水係靜水
而家流量超大同高速唔同計法架

三峽入水量升到 61k

錯手負咗🙇‍♀️🙇‍♀️

佢唔排，香港人應該慶祝緊
落雨落咗成個月，要日日開曬九個閘都可以去到162，就知啲水幾撚多
不過我覺得今次到最後乜事都冇，反正放水保大壩棄下游又唔會傷到共匪。已經落咗成個月都未上到175，要落多起碼半個至一個月先有機會出事，有啲難。
不過唔爆都好，下游都已經夠大鑊

識唔識 fluid mechanics 架你
水位高本身就有 pressure；唔關排唔關事
靜止係 statics嘅力
排水就變 dynamics

我都係咁諗 , 平日175米係用靜水高低位差水壓黎發電 , 但而家係不斷以每秒 61k立方米嘅湧浪推緊條壩 , 真係好刺激

冇錯, 依家D水係流緊
個壩內壓要計埋dynamic, 所以主壩幅牆每分每秒都搏緊命

俾心機

靜

重有最後一招，打開船閘洩洪，但下游一定浸死幾千人

好複雜
係咪要睇水流衝擊力，而個衝擊力係同水位（即係接觸面）有關？

無事既,信政府,唔怕

佢現唔放咁多係要保武漢，用3萬幾人圍高幾米搞左成個星期，博佢慢慢流走退低D武漢圍牆外嘅水位，武漢人話對國家好有信心，等幾日應知道

驚咩 24小時排洪點都長過落雨時間

怡和大廈係178米 52層高

你可以用屋企個洗手盆示範下
靜水就係你用儲一盆水, 然後熄左個塞, 咁D水就係慢慢去

依家個情況係你已經冇塞係個盆, 但因為水喉太大水, D水去唔切水位一路升, 而且產生好多激流撞落洗手盆咁多面

你將呢個實驗放大N倍就係依家個壩發生既事

驚撚咩
落多一個月都唔會有事啦

其實有事都唔會報
會報上面都唔會反
所以個壩冧唔冧, 人死唔死, 結果都一樣

呢個形容好具體

Push

即係點？ 浸得未？

係咪歷史最高位喇？

冧左實知
太空應該唔少cam睇緊
一冧應該上世界頭條

有排啦而家先163都無 一定無事 三峽加油 中國加油

知又點
改革唔到支那個政府有咩用
咪又有機會佢地cap善款

睇到終蟈的希希

中共個政權冇野可以動搖
無論發生咩事都好
因為上面啲on9 仲用緊百姓 形容自己
所以 繼續落雨啦
天氣之子

唔信會有事

知同之後點係兩件事啦
8964佢都死唔去
依d小兒科啦
不過其他國有得笑咁解

沒事

繼續升

德法果D左膠之國到時就話要幫支那嫁啦
佢冧左仲大wok, 美國有機會叫停制裁

沒事兒 沒事兒

支那官方俾得你睇既數據 即係沒事兒啦

真

冇事冇事，信國家

十四億少咁半都冇事啦，
最多咪比人生三個，
都唔夠就比人娶三個，
信政府冇事

正皮呢個解釋

天氣之子

三峽應該好難有事
因為中國命根

一定冇事 中國加油 三峽加油

有聲

高質

162.41

唔update

幾時中國沉沒

其實有冇上海出水入海的數據

合肥今日落咗九彩

入得好勁

一定唔會到170。連登仔集氣中。為祖國獻一分力。

一定冇事
先唔好講水位會唔會過
過左都未必會決堤
一定冇事

燈阿

一定冇事。

-（入）即係停咗雨冇水入？

我們要相信黨 長江水流 可防可控

條數太大，直接當0

拎左禁制令唔俾水向低流

如果有出冇入, 水位會跌

自己諗

最後冇事
唔怕！

真係有事仲會比你睇到咩中國咁偉中既工程邊有可以出事

根本唔會有事

點解入多過出，但水位唔升?

反正過咗180都係直接漏出嚟啫
排水量多少少咁解
信政府，唔驚

可以睇吓呢條片

沒事, 可防可控, 死幾多有得計

堆多d 沙包，堆到500米都得啦。。有咁多解放軍，驚閪

唔好咁肉酸啦好嗎
追擊個水壩
佢爆就自然有新聞睇架啦

水為財 無事既
中國一定贏 最多咪多幾條運河！

唔係話就來停雨咩？
講咁耐都冇事，係要爆早就爆左。
信政府

係準備再落大雨啊

信政府，冇事

凌晨一點162.69無事兒 無事兒

破175
指日可待

沒事兒
咱們14億人每人飲一口
又贏

希望快啲有好消息

高位咪排洪落下游沒事兒

過左175都唔會淋架

沒事兒
14億冇多冇少

君不見黃河之水天上來

照個上升速度，如果咩都唔做，估計23~24號會滿

162.82

唔好ff喇
應該差唔多最高了

唔好on9啦，升到200都唔會有事

都幾快
平均一日升3米
咁過多4日就175

之前睇落雨落到25號姐 沒事兒

信政府唔怕

34分個實驗好正

正常都175米水位，162米就講到好似就快爆
170米水位先再開POST啦

根本300米都唔會有事

有事我裸跑！

重點係黃河啲泥沙水
江河合一祖國祝福你

少少事就造新聞

日日post遲下數據變國家機密

多謝巴打 好高汁

推民族自強 香港獨立

奔流到海(上海)不復回

係咁落雨似係大自然調節緊
人類整個大壩截水搞到下游既來水量減少
而家大自然就一直係上游繼續幫你加水睇下幾時下游會回復正常先會停雨
結論：人定勝天！大壩沒事兒！

少少水
驚閪咩

OP pin this

上游有冇人失蹤呀？

一日差唔多兩米

163.88

三峡水库 19日 14时00分 163.88 53000(入) 40100(出)

三峡水库 19日 15时00分 163.96 -(入)
38000(出

準備164

好鬼頂癮，佢地成日一時顯示入幾多水一時又唔顯示入幾多水

一日高米幾

減左速啦
唔會上到170

三峡水库 19日 16时00分 164.05 49000(入) 37900(出)

啲水真係幾猛

洪峰過左未？

升得慢左

好過癮
有時入太過出但反而仲低左

好快無事架喇 相信黨

好擔心國家唔夠水用

咇 現在三峽大壩水位係 164.11 米

175先係正常，而家仲係低位，打乜9飛機？
拉

三峡水库 19日 20时00分 164.18 46000(入)
40000(出)

出庫多咗，入庫少咗，水位升幅慢咗
4個鐘+0.13米

164.29

升得慢左好多

三峡水库 19日 21时00分 164.29 -(入) 37900(出)

有冇邊度睇到三峽上面個幾個壩既水位

黃河可以點同長江匯合?

升！

真心唔想個壩爆
唔想中国以後冇水災帶來果七大好處

邊會咁易潰壩 人地計好哂條數架嗎

潰壩既話我拎撚住枝中國國旗祼跑

燈~~

習近平現在正下著一盤抗洪大棋

其實共產黨唔係on9
去到最後關頭一定係不顧代價放水
所以三峽唔容易爆

但係繼續咁落雨繼續咁放水法
成個支那侵爛曬都得

三峡水库 19日 23时00分 164.41 -(入) 37800(出)

三峡水库 20日 00时00分 164.39 -(入) 39900(出)

三峡水库 20日 01时00分 164.40 -(入) 39900(出)

燈死左?

164.53

高峰已過

又燈到冇事。。。

沒事既,信國家

等人賭L

唔會崩，因為會洩洪

點解冇左大壩 定係我睇錯左

剛剛試. 見到164.49

無事既，d水好快蒸發哂

原來我個mon太細 佢又冇得scroll 要縮細先睇到

去到最後5米就會變國家機密傢啦

164

164.51

跌綠升紅只係好似上海股市咁，唔係安全指標

邊有可能再落多一個禮拜暴雨呀

又要估個網頁數據真定假

164.32

跌左啦, 冇事啦

驚閪咩

有無可能報細數？

三峡水库 21日 23时00分 163.01 -(入)
42600(出

三峡水库 22日 01时00分 162.97 -(入) 40800(出)

水位終於跌穿163米，不過流出量依然維持喺大約40000

推願榮光歸香港

冇留意水位
想問下如果佢全力出水
會唔會入水仲多過出水？

遲番落160
無事嘞

三峡水库 18日 12时00分 158.23 58000(入)
43800(出)

撞

第五波洪水

今日又再突破了163米

寸灘就過保證？？

重慶（寸灘）上次的水位是178,今日竟然上到191

三峡水库 20日 18时00分 163.31 75000(入)
48700(出)

上返差唔多上次高位
同埋入庫量同出庫量都比之前高

無事兒 185先再講啦

雙頂 可以沽了

冇事 差廿米

入74300 新高

邊會有事唔好ff

#285 咪75000

我岩岩先睇返自己post

點解可以流極都咁多

同上個月咪差唔多，冇事

除左天滅中共 真係諗唔到其他原因

無連登仔討論即刻一路爆上去

連登仔:未爆一定係報細數

點都無事 不停放水姐

寸灘高位徘徊